整到老豆受左傷 好內疚...

係屋企唔小心搞到佢跌左落樓梯

咁你冇心嘛
依加佢點？

講真 你咁大個仔有冇同屋企人講我愛你
做人父母聽到咁講會好開心